點解玩親樂器既人學業成績好佔都有返咁上下？

諗左好耐都諗唔起身邊有啲咩朋友係玩開樂器但係讀唔成書 定係其實係讀得書既人都有玩一兩樣樂器 有冇人都係咁

其實係因為讀得成書先有時間玩 好似係

我有朋友鋼琴演奏級但係中三輟學

首先要定義咩係成績好；仲有咩叫玩樂器，識彈一首歌？定係有考級、演出？定係有隊band？

假設樓主講既野係岩

會唔會佢地要成績好，先可以名正言順咁玩樂器呢？取悅屋企人又好，比佢地信心（玩樂器唔會影響學業）

關咩事 應該掉番轉睇 你既朋友普遍成續唔太差 入面有幾個玩樂器

我中學班fd有d玩樂器玩到全部讀fd
U亦有堆fd玩樂器

結論就係無甚關係 當然名校果d全能既無得講啦

家境好

冇咩必然關係嘅
身邊有幾個讀書幾叻嘅朋友 對樂理一竅不通
甚至係音痴

你邏輯就真係麻麻

學習有系統

八級琴但係會考得6分

D人彈琴左右手各自有一條thread
都唔知點做到

關咩事? 有fd玩樂器玩到好勁 但係d考試測驗成日啱啱好合格或者合格多少少

大約要練幾耐先可以8級

sorry.我唔認同
讀ive有個同學小提琴唔知演奏級定幾多級
但成績好差，仲有懶過西
乜柒功課唔到最後一秒都唔做
乜柒group project都成日覺得同人friend
人地carry佢係天經地義

因為我major係music
玩樂器同讀樂理就係我既學業

黃家駒中五畢業 但吉他、作詞 勁到仆街

睇下咩樂器
電結他多數讀唔成書

8年
中二開始學

玩樂器 >有錢 >好父母> 識教

有錢> 多資源讀書

落觀塘工廈一轉, 大把邊青夾緊band

因為佢地做咩都會比心機
唔似啲垃圾淨係識hea時間

有中學同學而家係好出名的音樂家,佢果陣都係靠英文同音樂屈分,但總成績都係偏低